[NMSL] 外國streamer撚鳩支那仔仔

撚狗技巧一流
撚到支那仔淨係識屌人老母nmsl

貳樓先生

參樓先生

肆樓先生

伍樓先生

Are you having a stroke

屌人嗰個仲嬲過俾人屌嗰個

咩game